[明珠台] Spider-Man 2

八爪魚博士

點解請咁多書 做研究都要做pizza仔

lm

真毒男蜘蛛俠

一個禮拜又有得J秘書姐姐

我細個睇都有諗過

香港依家大學生咪又係咁

睇完homecoming 覺得呢個蜘蛛仔好垃圾

臭雞Mary

條臭閪

賺外快姐

同好 好撚正

綠魔仔其實好仆街
咁有錢都唔幫補peter 家計
仲話好朋友

呢套好睇

衰在大佬自殺

佢依套背景係窮撚

做英雄做到咁撚窮

窮撚寫照

呢集拍得最好

聽日有五星級大鼠

peter都唔會俾佢幫啦

咁大筆錢邊好意思借 邊有得還

淨係頭先個下梅姨
已經感染到我佢有幾咁掛住ben叔
同Peter既內疚

又要做英雄 又要過住咁窮嘅生活
真係隨時崩潰

都係

peter同aunt may坦白真相哥幕真係

女角呢個look

MJ死臭雞

港女格

好flirty

rent?

鬧足三集

屌你關門

博士好似譚伯

依家見到綠魔仔就諗緊佢點比未來外父插

每個角色都好有血有肉好人性化，對白又有意思

Do u have a girl friend ?

似馬勒當拿

好毒

細路：

正野

每個人都係好脆弱

一拳超人原來都係聽蜘蛛俠講

次次播親都被高登仔罵到仆街

1,2集翻睇價值好高

Spidey go

臭雞

真係臭雞黎

無能力了

陽萎peter

你個野壞左啊

射唔出了

搭lift

無可否應
依集係最有電影感
但最唔似蜘蛛俠

拖住部車個表情真係完美表達有苦自己知

佢個backpack係咪壞左

依套係刻畫人物黎講我覺得係最好

其實整左依個八爪魚裝置已經好屈機，仲要整埋太陽

博士從來都係想造福人類 但偏偏命中注定個實驗唔會成功 仲要賠埋老婆條命

每個人能力幾大幾細，都有做到嘅事，都有唔同嘅困難

只係個八爪魚裝置都已經幫到肢體傷殘人士....

其實加人工智慧係咪多舊餘
自身控制咪唔怕被控制

漫畫蜘蛛俠係咪仲係博士個靈魂？

其實點解要整到d爪有人工智能

細個睇醫院呢段好撚驚

第二集嘅peter真係成熟咗好多

好有死神來了既視感

恐怖片咁

star war

爆門e下好老土

博士對肥仔波

有冇人覺得八瓜博士好似譚伯

Dr strange

老總

報總真係好正

原來有提過Dr Strange

秘書姐姐又救peter 一命

Doctor Strange?
Good but it's been taken
識玩

仲話早有其人

變番毒撚

$300 or more

笑左 唔好掉底我

呢套有無Stan lee

火車係咪依集 做左未

印象中有

點解會射唔出

係
未

點解peter會失去能力

呢套係最正的蜘蛛俠

未出

未

心力交瘁

無左愛情魔力

無錢買料

窮到無錢食飯 條女又無左

細個睇唔知有呢個gag

因為佢自己猶豫緊做唔做蜘蛛俠

男人既野...間唔中都會咁架啦..

啲女人真係好撚鐘意嗌

Stan lee

覺唔覺啲女成日係度尻叫

Marvel主角出現了

唔知點解 舊版蜘蛛俠d 拍攝場景好紐約feel

但新個兩版少左依份美國紐約個城市感

啱啱出左

岩岩見到了

個octopus幾似倫伯

咁都無心臟病發

睇左幾次 而家睇返都覺得好睇

好好睇

認唔出把聲

換成香港班廢老死左好耐

成段cut撚左

啲cg打鬥仲好睇過2017嗰套

對自己失去信心，對生活感到疑惑

gf...wife

最正就係用絲fing嚟fing去嘅畫面
Homecoming雖然都好睇但真係冇乜呢啲場景 一睇呢套過返哂癮

臭雞出場

臭G

臭雞又出場

mary g

高質打鬥

真正收兵

好鐘意蜘蛛俠係d 窄位穿插 好撚型 又有敏捷feel

嗰種刺激感

好過癮

咪係 都唔知點解D人話2017 好正

Parker

Mary Jane

好羨慕呀 有囡囡做best friend

呢個peter成日畀人恰,唔畀入場,畀老細鬧,蛋糕都食唔到

英雄既難處

佢唔係知佢係豬豬俠咩

真ester egg

套戲嗰種人味好勁，好有感染力投入感

Homecoming 冇樓比佢fing要跑先好笑

諗起lala land
啲臭雞又係因為男人一次太忙失約 就嬲撚成世

袁ching

杜比仔都幾型

未知

peter 聽到眼濕濕
好好戲

乜撚都無曬

仲係用緊f1 菲林機

好慘

mj係雞係公廁

shoot the picture

岩岩果兩巴掌已經完勝homecoming所有打鬥場面

叫佢影相 ntr

又射唔出

唔知下星期會唔會播埋電魔

好有劇情迫力

杜比仔真係三失

你是咪搞錯咗啲野

係咪打完J 所以冇貨

飛果陣好撚型

下星期六：周末大電影:蜘蛛俠3[英][PG] Weekend Blockbuster:Spider-Man 3[Eng][PG]

以套harry 真係好型
james franco

吹大d
要演技禿鷹係架車度講野果段都有得鬥
唔好講到真野一文不值

其實都係

個髮型佢先carry得起

心理影響生理

呢個蜘蛛俠真係黑過黑鮑

點解mj去到3反而紅唔起？

好慘 三失

飛左報館老細個仔
實日日唱衰佢啦
加上臭雞格

殺咗死黨阿爸，越投入做spiderman就越錯過MJ，覺得唔抵

屌, cut左個醫生問toby仔讀咩科

MJ正一臭雞

真係好撚靚仔，好想含到佢射晒出黎

八爪魚博士會唔會控制啲爪幫自己打飛機

第3集 本身有harry埋單

四手聯打

Homecoming最正我覺得係：

禿鷹造型比漫畫型仔

車個度兩個主角講野好有迫力

肥仔fd出奇地做到一個配角嘅功能

最失敗係：

個黑妹主角都迷戀
係咪真係鬼掩眼
我懷疑其實只係是但質個角色比黑人演
想白黑黃種人市場都殺哂

係禿鷹好戲姐

外傳有講

新蜘蛛仔以佢年紀黎講都算演得投入了

「能力越大，責任越大」呢句真係由細細過睇就好深刻記到而家

Heroes never die

好經典依段 想救但唔救

依套真係好正 百看不厭

呢段uncle Ben 對話又完勝同Tony stark所有交流

記得有段係無左能力，係天台跳落街撻親，做乜無左

有返眼鏡即刻毒咗

好cringe但係好迷佢呢個look

教我哋專心做毒撚

岩岩咩事定左格

夠哂毒撚

You miss

記得youtube有個comment話以為呢度套戲就完，所以熄咗部電視

我以為我電視壞左

宣家先留意到教授無右手
鋪排做lizard

講佢究竟係自己想做蜘蛛俠定只係跟住uncle ben嘅遺願

做左啦

特登整既效果
我估應該係配合音樂掛
同埋定左toby仔好開心既格出黎

頭先個bgm叫咩名

係咪都cut左peter發現佢能力無左要用返眼鏡?

轉左人之後冇再入戲院睇

臭西

估唔到永遠冇呢代嘅第四集

公廁MJ

咁既臭雞都要
性格閪撚到

too late
不過你係gg俠就唔同講法

冇細心留意
但好多細位都cut
個醫生問佢讀咩科個恥笑樣

係咪因爲第3集衰左

西女人黎真係

好人卡都唔派

點解會冇第四集

係

自爆係spiderman咪即刻有得屌囉

第三集口碑太差

第3集 依個教授都有幫蜘蛛仔 化驗 Venom

其實嗰陣係杜比仔唔肯再拍所以冇？定其他原因

慘

電話自爆左啦
不過冇錢繼續傾
毒撚唔隔住d野唔敢當口當面講自己係 spiderman

記得個時有新聞話杜比仔開貴d價先拍

Spider-man no more

Deleted scene 有一幕係報館老闆著gg俠件杉自high

毒果：2000萬唔肯俾

have link / 圖？

Delete scene嚟㗎咩

報館老闆佢漫畫超似

YouTube會唔會有

楊過誤會郭靖咩

好似得dvd 先有，去youtube search spiderman 2.1 有好多呢啲刪剪咗嘅片

正常人係會諗捉條女黎屌

我都記得唔係

樓上班毒撚思維

正常人係諗下點樣用4隻機械手返工同時做5樣野

以前睇唔覺有呢幕喎，唔通我記錯
我係後尾喺youtube見到先有

第三集Sony改劇本+第四集換編劇激走導演，索性reboot

有無人覺得條女唱spiderman唱得好難聽？

呢個都冇 但唔係英文

重睇

覺

唔緊要啦，我都驚佢愈拍愈爛，三步曲好了

想bf剪男主角個髮型
點形容 認真

我都覺得係，但係幾得意

真係CUT 撚左

毒撚黎講 peter都算青靚白淨

第一次睇

美式毒撚頭

最後果下笑左出聲

都係舊版最人性化

咪即係油頭囉

D細節位

咪撚害佢啦

依段我記得細個睇都未cut
仲記得peter話褲浪位有啲緊
反而老細扮Spider-Man 就真係第一次睇

哩幕真係無聲勝有聲
peter: 其實係我害死uncle ben.....
aunt may: .......

cut咩鬼
藍碟版劇情黎,計埋重有兩段最精彩打鬥都係藍碟先有

縮手再行開

Don't hurt Peter

Harry
臨走都叫佢don't hurt peter

dont hurt peter
有情有義

真英雄

呢part都好正 講到個種無奈

冇能力都救人 呢集真係咩都齊

雖然冇能力 但身手幾好

好撚正

救蝗 已扣分

諗起綠魔

呢集寧舍多asian

有陰影

多謝都唔講聲

cant agree more

睇晒咁多套
都係呢套最高汁

以前tvb有

其實房東個女幾好丫

轉食呢件啦

個種無奈

要呢條女好過啦 幾可愛下

覺得第三最好睇

有新女，有野射

怕怕羞羞咁

送上門比你食

換個髮型屌得過
好過屌黑鮑MJ

可惜仲有個救唔到
心諗如果自己仲係蜘蛛俠

房東個女其實唔錯

我都覺

敗北就係 女主真係太臭雞

兩個都毒毒地
好得意

連個導演都走出黎道歉話第3集拍得咁柒
你口味係特別D既

執一執個look
野雞變女神

又未至於而家景甜universe嗰種突兀

harry都算係咁
peter始終殺左佢老豆，第三集又整到佢毀容，最後都肯幫peter

唯一敗北係大佬自殺

兄弟

老老實實

秘書 情婦
貓女 老婆
房東女 女朋友
MJ 公廁

點解有時會無左蜘蛛絲？冇信心定係冇咗愛

佢老豆唔算佢殺掛 peter只係避開 點估到會插到老豆自己

其實柒係邊度
以前第一次睇，先知英雄都有黑暗嘅一面
呢點拍得唔錯

宜啲係咪叫七三分界

呢套真係好現實，好慘
做part time比人蝦，要八分鐘跑24條街送pizza
之後都比人炒
影相賣報館唔要佢啲藝術相
然後返大學因為做part time冇時間上堂交功課，比個教授屌
再返到屋企，梅嬸話佢知今日生日
因為死咗uncle ben所以冇咗主要收入，比人通知收樓
得20蚊美金當生日禮物同用一星期
望住鍾意既女仔同人錫

好難怪冇心理問題

想屌西都唔洗扮盲嫁

harry唔知阿嘛
冇記錯第三集先知咩事

貓女who

貼地

咪係 今集都有啦其實

Aunt may

除左果幕冇問題啵

反而覺得第一集比較之下無咁好

Aunt may應該係咁既樣，唔係義母

戰鬥啦

唔係一般既英雄片咁一味齋打鬥刺激

頭先邊個fake我話做左 依家先無能力跳樓呀

雖然Marisa tomei 真係好正
但呢個aunt may

等間地鐵果幕先係最正

Im back

咁都死唔去

傻佬

i'm back > My back

白鴿，好吳宇琛

my back

im backkkkkk! my back

咁都唔死

正常死撚左啦

笑死

睇關禮傑做一次啦

有血有肉

依個look mj好正
一定晚晚比條仔啪

Sorry
以為係著左衫飛飛下跌左個個

體格重係蜘蛛俠

波餅

正臭雞

賤女人

最後又係毒撚埋單

係人都入得啦

睇住mj個演員變老
依家殘到

臭雞閪痕

尖沙咀跳到灣仔

好似比比

雞

啲台詞其實幾正

2017直程悶，普通英雄片，重重覆覆

做兵

雖然我麻麻地男女主角，但係好明顯Spider man回歸mcu，反而限制咗佢劇情發展

飛左隻臭雞佢啦

公廁

到了

為左正義，放棄愛情

雞黎咋

一個深刻d嘅scene都無

回來了

spider sense

對奶Dup 到

close up MJ

飛釘

J 唔落

呢代蜘蛛俠真係好多經典場面

高永文

臭G又突點

有新戲 好多女

個波

八爪魚咁搞
正常人死左啦
仲點搵蜘蛛俠

MJ又比人捉

True

愛咩情
條女雞黎架

博士個表情好正

個波開始下垂

毒撚發火喇

Mj=萱萓？

仲話don't hurt Peter

喔喔喔

依幕我一直唔明，避唔到佢咪死
但綠魔仔又叫博士唔好傷佢

Mj集集都俾人捉

八爪瘋狂中出mj

屌你

比佢咁掉埋牆法，如果peter係一個普通人應該都冇命去搵蜘蛛俠啦

為左條女又充滿力量

hulk既視感

觸手play

屌

又要做雞
又要成日身陷險境
死左佢啦

觸手

2017完全唔覺係"英雄"片

屌 好似

咪就係，飛加車正常人死左。。點問野

梅嬸都無用
可能homecoming果個有

好慘
親人集集都比人捉

要做發嬲個下

屌你一開頭掟架車埋去係人都死啦

識就住卸力撞埋牆，應該冇事

女主角又名尖叫女
只要一尖叫
男主角就會9秒9出場

下一幕就係henry去醫院探peter

牆都爛埋喎

屌你老母邊個講高永文

佢分明冇聽入耳
第一下成架車飛入嚟
正常人點避
一野就死得啦，唔死都重傷啦
仲點去搵蜘蛛俠

八爪魚博士
條褲著到上肚臍但唔著上衫加大褸

做咩冇啦啦要搵蜘蛛俠

今朝睇左新個套
我覺係早差一套

將度力卸去牆，衝力畀牆吸收

時間過得好快

你避唔到姐

順便試下佢係咪spiderman

y 文

上次佢兩個飲茶，peter無帶銀包，叫octopus出住先

得對波無變到

我細個睇都咁諗
佢又唔知peter 係蜘蛛俠
一架車dom入去
一陣俾佢撞死

正常人邊會係眼鏡反光見到有部車飛緊埋黎

下 佢係蜘蛛感應FEEL到下嘛

老闆口裡說不

準備停火車

Friendly neighbourhood

個下係影住眼鏡有反光

高永文博士

he is back跟住飛出嚟嗰幕真心型

佢真係做得好好

經典火車就到

準備經典既火車大戰

黎了

火車依PART

史上最經典一幕黎啦

黎啦

不如問doctor octopus肉身冇強化過點頂得住撞牆

經典黎啦

黎啦黎啦

原來唔係變黑色個集

為左救條女勁左咁多

最新果套唔正係因為冇左編輯老闆

最鍾意呢個scene

真係好撚正！

岩岩果野唔合符慣性wor

最新個集做唔到打鬥時既敏捷

係d lon 同火車中間穿插

有個問題想問好耐，既然蜘蛛俠有第六感，點解都會處於下風

D動作好優美好流暢

D蜘蛛絲飛黎飛去

副超點打都唔甩

英雄片最經典場面開始啦

依集d 蜘蛛絲係身體製造

香港拍呢一幕一定係觀塘線

好撚正 拍到佢好敏捷

呢d打交先係我鐘意睇既蜘蛛俠
而唔係2017年著住ironman 甲既Spider-Man 打交

呢幕好撚經典

雙腳咁都唔斷

經典

呢個樣好衰

爆胸肌

J出血

Classic

個樣：jizz in my pants

型到呢

呢段世界級

香港：
瘋狂影相

同tom 救船冇得比

個個朝聖咁

睇到起雞皮

D市民好正

明知一定冇事，但睇得超緊張

劇情需要嗰陣先有

唉，點解我要睇過變態假面

Youtube見

型到漏油

即刻影佢真人相放上FB, 片100毛啦

好彩當時冇智能電話

起咗藍田站之後拍唔到

we wont tell nobody

正常應該一早比人影左相放上ig

呢個係未有smartphone嘅年代

香港人應該唔會咁

柴灣，似足

喊左

同市民關係好e段真係

肥佬好似rap緊

一直都唔明
八爪魚博士只係加咗機械臂既普通人
又唔係啲咩變種人
身體應該同普通人一樣
但蜘蛛仔係變種人
力量大過普通人好多
連火車都拉得停
一拳應該可以打死一個人
做咩博士食咗蜘蛛仔咁多拳個人都可以冇事

呢幾幕好正

渣ga

女女女

正常銀行個次掟佢出街已經死左

博士係隱世高手

SM 綑綁

唔明點解個dr.係肉身都唔低 正常食一拳都訓低啦peter咁大力

屌你一早走啦，比人除左頭套先爆開d繩

第3集begins

駁唔到

介波鏈

好撚大波

第3集一開始綠魔仔同蜘蛛仔追逐戰正到
個種敏捷感

Mj

其實是但搵條友著成蜘蛛仔隊俾佢都得？

臭雞點解咁都唔飛釘

禁室培慾

MJ對奶

博士都幾正直

其實係，都未驗貨

harry都係直接殺左佢架啦
況且無人知個真身係邊個

博士真係好似譚詠麟

要MJ?真係寧願用四隻機械手仔好過

扯爆哂d鐵鍊都無得假啦

第三集最後個女主角咪死左嘅
係咪mj黎？唔記得左

太大其實唔好睇 依個大細 剛剛好

咪同第六感一樣，劇情需要嘛

女主死唔係 The amazing spiderman2咩

除頭套
諗起Andrew版爆sense反cup

一早扯爆閃人都得啦 ，果時高永文已經走左

你記錯集數

唔記得左啦
最後個女主角係好高跌死左

同埋peter其實醒左 仲另一另個頭望一望哈利仔

emma stone

人都唔同喎大佬

八爪魚博士 個肉身都係普通人質數, 正常食spider man幾拳應該死得

其實左右兩排樓
係咪真係可以左右左右咁向前FING

無留意開啊嘛

飛釘了

岩岩食左3拳

Mj好撚嘈

博士每日練拳

咪嘈啦臭雞

死臭雞

條女好鍾意突的

件衫爛哂

叫叫叫 臭雞

常人觸電都唔死

電醒左

電都電唔死
勁過ironman

博士個身d神經應該俾d爪控制住 冇咁易死

兩次計劃都失敗，灰機了

人格分裂
依家睇返，都唔知八爪魚博士做乜傻下傻下

D機械臂好似異形

比隻野野控制左

似幾條蛇

漫畫有提過 八爪博士因爲咁變到殘廢死q埋

圖呢

Mj都啱

好型

又飛 仲濕哂

蜘蛛俠（僧侶）

好過你波都無得揸

啊婆底褲

露埋脾

Mj濕哂

頭先 果幕又係比人惡搞

No!!!!!!

隻大脾好白滑

大脾

濕到成條河

臭雞知peter係spiderman就濕曬

水位都升

live as a monster or die as a good man

D叫聲好煩

點撚樣飛走呀

好唔合理 佢條gg絲係射去邊 係河中心

叫乜啊

呢到好 fail
蜘蛛俠痴乜野飛走

高空play

直接扑野啦

博士

其實係海中心佢放蜘蛛絲有用咩？

係網到野外扑野

乜野都冇都可以飛走

月亮

射到上月球

走啦死臭雞

食屎死臭雞

自殺係最好結局

見到隻臭雞想熄電視

之前又唔見MJ咁動情，死臭雞

射上舊雲到囉咁簡單

呢part 好感人

送佢落地獄啦

本身都近岸嘅

阿妹話佢射上天秤度

老到成個阿婆到

帽已戴

其實mj個body真係世界級

MJ真係正宗死臭雞

依條仔其實都真心愛mj
但mj見到peter 係spidey 已經濕哂

又去攬第二條仔

轉頭又攬第二個

好老

無左條底底

臭雞！！！

3集加埋都唔知幾多手閪

佢究竟鍾意邊個？

攬住第二條仔 再望住peter

Spidey先係

唔跟似原著嘅蜘蛛俠，唔似原著嘅八爪博士
但係最經典

依到鏡頭好正，
係咁影到斜哂 入魔feel

撞鬼

錢、英雄、刺激

細個睇呢幕勁驚

綠魔

諗起有張圖條女攬住一個又咀另一個

鏡頭運用得幾好

死美國雞

綠魔又番來

算唔算八達閪 既始祖？

harry本身唔想殺摯友

感官樂園

明哥

個個BOSS都二重人格

其實harry已經好有意氣

細個依個位嚇親

哈哈哈哈哈

綠魔d 武器其實幾型

完

其實gg俠已經應該有預感mj會番去佢身邊，都要專登放虎歸山等佢結婚當日大庭廣眾咁帽佢

冇能力暏，而家見到d裝備咁吸引

G

臭雞早死早著啦。MKJane

以前未興，其實呢段係彩蛋黎

婚紗look

但套甲柒

想過搶新娘，我差點講真～

harry心諗套野好gay

我細個睇卡通片，綠魔可以穿越時空，死咗都可以返黎，有無記錯?

老闆：

悔婚死臭雞

西女人

把劍，滑板，飛刀(!?)

一隻雞搞到幾個男人變灑怪物

到會

老闆

所以除左武器，套甲自己改裝

咁撚樣悔婚真係傻傻地

好撚慘

可惜無波

正臭閪

笑到烚熟狗頭咁

係咪直落魔法奇緣

臭雞除左派帽同鳩叫仲識啲乜

Mj真係好撚仆街

臭g

埋單

著婚紗屌

條女長期都高潮眼

我唔記得以前睇有呢段

樣又無身材又無

除佢套婚紗即刻扑嘢啦

幾正

其實呢個look好正

仆街黎

唔好理條臭西啦

同佢一齊好撚慘 永遠唔知佢幾時變心

好樣衰

"冇你生存唔到" 假到,收兵

雞即係雞

無恥到

結果下集又係做人質呀~~~~~~~~~~~~~~~~~足全場

毒撚埋單

死臭雞應該比尹志平老強一百次

好想知道當年D鬼佬點評呢個MJ

扑了

都唔知佢鍾意PETER定蜘蛛俠

Parker油頭真係好型

Say something
Lets fuck

say something
扑野啦

出動end

唔知點解以前覺得呢個MJ似蔡少芬，依家睇覺得佢似杜小喬

go get them tiger

比我會屌貓女算

雖然開頭係臭串千金小姐

但慢慢被調較到比小鳥依人

正仆街

點解可以咁好睇
一秒悶場都無

出動ending

Cctv影唔到gg俠邊間屋出黎

Ali正過marry jane啦屌

睇佢飛真係好正

完勝2017 GG俠

最後條女個樣

細個覺得蜘蛛俠係好勁好勁

放心，你當佢從來都唔係跟定你一個就岩

食n手西都咁開心

有冇人留低睇彩蛋

因為去晒屌鳩隻臭雞

I am iron man

首歌幾正 咩名

呢集都算係少數最後唔係用gg俠飛緊黎ending

美國國旗
例牌

一陣就後悔變得勁快

其實咁盪下盪下速度可以有幾快

咪又係雞

而家睇依然覺得好勁好正

下星期繼續

第3集?

應該五十肩好女嚴重

spiderman 力度舉到幾多ton

已經諗緊點同個新郎箍煲

黑gg

其實佢既速度係用埋臂力拉個下 之後盪又有 位能

無睇第一集
Mj有無份？

跳舞 係街yo女

所以有時會跑牆，拉自己埋去同彈自己出去

第三集MJ臭雞程度去到頂級
睇住黎

Vindicated真係好好聽

無國旗出現就唔係蜘蛛俠

好似三千

集集都係呢條女

飛晒釘濕能晒沖去溝仔派帽

mJ 直頭係始祖

第一集佢係點

經典咀戲wor

睇套homecoming,個蜘蛛俠由頭廢到尾

臭雞界精神領袖

屌00後自己上網睇返啦

日常25，關鍵時冇上限

噸呀大哥

倒吊飛釘咀都唔知

spider man spider man～

咁都要屌00後
得啦 知你5,60後啦
利申90後

彈你賓周 攞你命～

最新果集成個傻仔咁，又廢，以為睇緊im。飛機果到睇到眼都花埋，船果到想拍舊火車效果睇到好尷尬

第1個男朋友 - 學校校霸
第2個男朋友 - harry
第3個男朋友 - 蜘蛛俠(唔知身分)
第4個男朋友 - Peter(唔知身分)

老老實實
好睇過homecoming 好撚多
尤其係火車嗰段
Homecoming 我覺得只係一個細路著住Spider-Man樣嘅ironman suit
仲要無打鬥場面
全部都係吊住禿鷹飛嚟飛去

蜘蛛夫人話睇精神狀態

放緊暑假，冇計

homecoming 用返依首做一開次個到
好正

屌sor9

我份工的確有暑假放

得嗰40秒

第三集明明個故仔好好，拍得咁柒真係哂咗

Ironman Mark Spider-Man suit

表演果陣都唔知比人執左幾多次先可以有演出啦

同意，其實第三集故事係唔差

第5個係報館老闆個仔
第6個係peter (知身份)

開太多敵人

好心沙人、毒液、綠魔 專注寫一個算啦

marvel系列唯一入到腦嘅歌

淨係cut 走跳舞已經好好多
一開波打harry 個段好正
地鐵打沙人都正

我幾like跳舞

差在大boss venom 拍得太求其

...

點解個個都屌第三集跳舞嗰part
嗰part明明專登咁柒
話你知毒撚最忌有自信

3000 tons, 遼寧號都舉得起

其實跳舞佢都係想搞笑姐
唔明邊度柒覺得冇乜嘢
成套都好好睇

自信舞

係囉
唔明點解要屌

00後識條撚咩

打幾下鐵通就殺左 難得有個咁正既奸角

飛釘透點mj

我覺得好正好特別 點都好過今集大boss自殺先

沙人又完得求其冇交待

呢個自殺有說服力啵

dr一係自殺一係自首

真係未睇過喎
一向都無留意開電影
利申 90後

跳舞係表達佢因為黑化，三集生活抑壓一氣爆發，我覺得ok

個人認為係三集之中最差 佢一集出兩隻boss想交代既野又交代唔哂 好似趕住完咁

得喇，無人想知

第三集cut沙人，只講黑化，harry，毒魔會好啲

咁你入黎討論批撚柒咩 呢度一班巴打係度回憶
你就話自己無留意開電影
真係屌你都廢鳩事 同樣係90後既我都覺得你好撚柒

之前就係無睇過依家睇先問下
咁都要屌00後

幾時話過你00呀

我話00後唔會識你自己90後未睇過就衝出黎柒 依加黎怪我

沙人線都幾人性化，毒魔連住黑化線好難cut，沙人毒魔聯手太難打，所以結局要一下炸死佢

我有就過你話我係00後咩
未睇過要問下 無留意開電影都叫衝柒黎柒
Sorry lor 知你壓力太大乜都睇唔順眼

沙人不死身，點打

Mj第二集都keep到
第三集就⋯⋯

90後既童年點可以無toby版spiderman

無留意開電影

無留意開都會開電視睇掛

痴線 gg仔2都可以推到8百幾個回覆

amazing果套對比呢套根本唔入流
呢套係著重於人物描寫
MK仔果套就係啲MK愛情故事

真係有啲人連電視都冇乜睇
呢個系列以前連翡翠台都會擺係假期播

tbb有冇得睇返1 2集?

認真90後點會唔識依套spiderman

ed翻播唔知幾多次既都可以未睇過

剩係計tvb睇都有睇過5次左右 每次戲院出新gg仔 cctvb就會狂loop返之前既集數 例牌黎 唔明90後可以點樣未睇過

Harry同peter 聯手真係好正
兄弟班拍住上

第三集其實最尾都係2v2
所以又唔係話真係奸角過多
跳舞果段算把啦
拍左百幾分鐘好戲
係都要jer住果1分鐘跳舞為踩而踩
反而最大敗筆真係venom描寫得唔太夠
無啦啦好快變左venom
無啦啦好快又收埋皮

留名睇下星期播完第三集後d人會話原來都幾好睇唔差

未睇過唔係罪，問下劇情都可以，但係你問卡士哩啲真係google維基下輕鬆搵到既野就on9，仲要問女主角有冇份

sorry唔記得左你冇留意開電影可能唔知佢係女主

eddie 個角色應該係好有性格ge 地獄黑仔王
點解會搞成咁

問我路 幫完 唔該都冇聲 行撚左去

今晚又做